手機plan 真無限?

有無巴打知點解而家又有番無FUP plan 真無限無限速?? 係咪真係咁荀??

巴打坐左幾耐

根據基站繁忙程度調整'
QoS

坐左兩年手機監

姐係而家又少左人用所以可以瘋狂用

有咩，我依都係用緊FUP plan

如果根據基站繁忙程度調整, 咁之前做乜要整個fup 出黎

無哂啦 等5g

仲有wo, 仲好平tim 11x 就有

大把1xx 無限